特朗普都會有肺炎 我也為佢哭過

為甚麼登登不中喎